{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3009920",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 그린뷰펜션 (단체객실, 픽업)"
    },
    "text": "グリーンビューペンションは夏に完璧な休暇を楽しむことができるペンションです。 ここでは美しい自然の中で癒されます。 グリーンビューペンションは広い庭園と屋外テラスを備えており、休息の余裕を満喫することができます。 また、夏には涼しい水遊びも楽しめ、静かな雰囲気で癒されます。 客室では大きな窓の外に青い自然が鑑賞でき、個別テラスではバーベキューパーティーが楽しめます。 グリーンビューペンションは車で5分の距離に港と海水浴場があり便利に利用することもできます。 宿内には洗濯機、脱水機、掃除機などの施設が備わっており、入室時間は午後3時から6時までです。 入室の際はピックアップチェックをお願いします。 退室時間は午前10時から11時までで、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を許可しません。 グリーンビューペンションは親切な社長と清潔な施設、プールと個別バーベキュー場として人気を集めています。 また、基本調味料と常備薬も備えており、駐車は大型バスから電気自動車まで可能です。 ペンション周辺には永浪湖の上の道、束草海水浴場、高城統一展望台など多様な観光地が位置しており、多様なアクティビティを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーンビューペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "グリーンビューペンションは広い庭園と屋外テラスを備えています。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夏には涼しい水遊びやバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には永浪湖の上の道、束草海水浴場、高城統一展望台など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から6時までです。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションのチェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を許可していません。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は大型バスから電気自動車まで可能です。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションの周辺にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には洗濯機、脱水機、掃除機などの施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "グリーンビューペンションは親切な社長と清潔な施設、プールと個別バーベキュー場として人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "グリーンビューペンションではどのような基本調味料と常備薬が用意されていますか？",
            "answer": "基本調味料と常備薬が備えられていますが、具体的な内容については記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 459
    }
}